{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_091143",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6998507'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-03-09",
        "domain": "음식점",
        "title": "오이 달래무침 달래 넣고 입맛 돋우게 무쳐보아요"
    },
    "text": "春にはナムルがたくさん入ってきて、中でもヒメニラを利用して和え物のおかずを作ってみることができます。 このおかずは食欲をそそるのに適した甘酸っぱい味がし、ほろ苦い味も一緒に感じられます。 春のナムルのヒメニラで作った和え物は様々な料理に活用できますが、調理時間は20分以内で手軽に準備できます。 そのために必要な材料はキュウリ、ヒメニラ、玉ねぎ、にんじん、長ネギ、唐辛子粉、みじん切り、醸造醤油、酢、梅の液,砂糖,ごまです。 ヒメニラは洗って45等分に切って準備し、キュウリは塩でこすってきれいに洗わなければなりません。 にんじんとたまねぎは千切りにして、長ネギをざくざく切って準備します。 きゅうりは半分に切って斜めに切って塩を少しかけて下味に5分ほど寝かしつけ、水気を少し絞って準備します。 にんじんとたまねぎを入れますが、にんじんは千切りにして入れることができます。 和え物のおかずに水気がつかないように玉ねぎは少しだけ入れ、用意した和え物のタレを入れてもみ和えます。 長ネギも入れてゴマをかけて仕上げます。 きゅうりのヒメニラの和え物は簡単に作れます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この和え物のおかずはどんな味ですか？",
            "answer": "甘酸っぱい味とほろ苦い味が感じられます。"
        },
        {
            "question": "春のナムルのヒメニラで作った和え物はどのような料理に使えますか？",
            "answer": "様々な料理に活用できます。"
        },
        {
            "question": "このおかずの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "20分以内で手軽に準備できます。"
        },
        {
            "question": "このおかずの材料は何ですか？",
            "answer": "キュウリ、ヒメニラ、玉ねぎ、にんじん、長ネギ、唐辛子粉、みじん切り、醸造醤油、酢、梅の液、砂糖、ごまです。"
        },
        {
            "question": "ヒメニラの準備方法は？",
            "answer": "洗って45等分に切って準備します。"
        },
        {
            "question": "キュウリの下ごしらえはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "塩でこすってきれいに洗い、斜めに切り、塩を少しかけて下味につけます。"
        },
        {
            "question": "にんじんとたまねぎの準備方法は？",
            "answer": "にんじんとたまねぎを千切りにして準備します。"
        },
        {
            "question": "玉ねぎはどのくらい入れればいいですか？",
            "answer": "和え物のおかずに水気がつかないように少しだけ入れます。"
        },
        {
            "question": "どのように和え物のタレを入れればいいですか？",
            "answer": "用意した和え物のタレを入れてもみ和えます。"
        },
        {
            "question": "最後に何をかけて仕上げますか？",
            "answer": "ゴマをかけて仕上げます。"
        },
        {
            "question": "きゅうりのヒメニラの和え物は簡単に作れますか？",
            "answer": "はい、簡単に作れます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 338
    }
}